(台測)賤偵MADAM摷公仔 GI JOE 1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.警探康妮艾德華（瑪莉莎麥卡錫 飾）和布偶菲爾菲利浦原是洛城警局最風光的一對搭檔，直到菲爾因為涉入一樁槍擊案被免職，導致兩人被迫拆夥。離開警局後的菲爾淪為私家偵探，四處接案維生，但某次調查過程中，他發現自己身陷一樁布偶連續殺人案，受害者全是90年代家喻戶曉兒童節目「歡樂時光幫」的演員。為了找出凶手，菲爾只好找上老搭檔康妮，再度發揮辦案本事，攜手破案

2.1641年的英國革命時期，蘇格蘭人麥卡倫因同時販賣武器給蘇格蘭和英格蘭而被逮捕，政府沒有將之處死，而是以無法脫下的鐵面具來羞辱麥卡倫和其後代。時間來到不久的未來，麥卡倫的後代詹姆士·麥卡倫正在發表他研發的新武器——奈米蟲，其威力足可吞噬整座城市，並說四顆成品將於翌日自中亞運至北約總部..

3.距離第一集，眼鏡蛇的核心人物指揮官、戴斯卓及男爵夫人等被擒獲之後，特種部隊上尉公爵以及他麾下的許多成員繼續了之後追捕尚逃離並失蹤的撒旦以及其他的反恐任務。而偽裝成美國總統的撒旦企圖以自己的相貌統治世界，在向真正的總統問出指揮官和戴斯卓的下落、控制住了所有國家的元首後準備展開下一步行動。在一次北韓的阻止核試驗基地任務以及巴基斯坦的總統刺殺報復行動後

9 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野